totally no mood to抽曼聯水

其實曼迷又比水晶宮撚都預左啦
平常事

Ha

點搞呀 連抽既價值都冇埋

頭先想開 但己經諗唔到topic

好難諗 成隊波悶到仆街
曼聯唔識出4424=唔識踢波

梗係無mood啦

我都諗唔到topic

樓主 山水有相逢牙

獌狗 車狗

?

樓主真係on9到無解

就算自己隊波輸波都可以抽架
俾你參考下

獌狗仔係咪唔記得自己係16朗咋

No mood啦 大家都失分

渣ga

港毒請振作

唔通輸既唔抽去抽隊和既咩

有心抽嘅話
輸贏和都可以抽到

樓主真係車迷入面特別弱智果d

柒左就嘻嘻哈哈扮假膠當無野

冇嘻嘻哈哈過
最少唔似你同曼手足 柒左就潛

佢狗來

俾埋source你抄都唔抽
渣ga

得失球重係-1個位 好心潛啦

？？

#16

睇埋都唔明你想點

就咁字面意思都唔明

如果你識照未面咁解 就唔會post d唔關事既野比我睇啦

睇睇標題先啦

死車狗駁唔到

唔係事實既野洗鬼駁

但有人知愛隊得失球-1之後就潛左
依家大家都失分就上水

上面你俾人抽緊轟輸波當睇唔到 ？

咪講左 no mood啦 大家都失分
邊到當睇唔到

🤦🏻‍♂️

我撐港父，名宿同agger路仆街啦

4424 下下後追 踢到對手收山 勁熱血

鞭屍又唔得

所以咪話你渣ga
失分就無mood
你睇下人地失冠都抽

所以話你唔識字
成個標題講明no mood
但入到屌我no mood
R u on9？

唔屌得

冇話唔屌得 我自己都講左no mood
但你又屌我no mood
屌個位好on9姐

反獌就是生活態度

反曼為我生活增添一點樂趣~~~~~